今日所有手足要安全返屋企

唔該你地今日安全返屋企抖下先

推！

agger

推

日日都要

今日唔可以被人破壞件事

拆左灣仔站

手足睇時間做人

Push

Push.

萬事小心